煙剷中武漢肺炎機會更大

本時做火車頭逼人食二手煙丫拿